其實黎緊有任何經濟衰退，失業率上升，外國制裁等等，全部都係政府責任

因為政府漠視民意，先令社會有咁多抗爭運動
唔好俾政府spin風向
發生既任何事都係政府責任

128 維園見